點解韓繼總可以咁廢

果籽好心搵過好d

?

講野1999 死mk